黃大仙開始多人

巴士站多人

仲有一個站到

push

唔少街坊都落緊街

街坊

黃大仙勇武街坊

發動WTS戰線
WTS特遣隊隨時候命

WTS一眾條撚準備

大家小心，

有狗

偽進仔hello

B出多狗

大成街有狗車

大家睇路